溝女係唔需要靚仔

有錢最重要，可惜我兩樣都冇

搞邊科啊到底

我兩樣都有

我叫春呀